指示中写道，一旦价格超过这一门槛，央行官员将采取行动，决定是否需要加息以控制过热的经济。 为什么美联储对通胀的巨大政策转变可能成为股市的火箭燃料Bernhard Warner 2020年8月28日 
 据《联合论坛报》报道，该地区只越过了病例率阈值。 早间报道:科罗纳多对种族主义反弹的反弹圣地亚哥之声| 2020年8月19日圣地亚哥之声| 
 加文·纽森下令新冠肺炎病例达到最低阈值的县——包括圣地亚哥——关闭学校。 公立学校可能在秋季开学——面向那些负担得起的人。Will Huntsberry, 2020年8月5日 
 如今，约有3,000万人进行了消费者DNA测试，专家称这一门槛为“引爆点”。 本周来自网络的令人惊叹的科技故事(截止到8月1日 
 一个人不会因为吸入一到两种病毒而被感染——他们需要暴露在一定浓度的病毒中，病毒才能站稳脚跟，尽管专家们仍然不确定这个被称为感染剂量的阈值是多少。 如何让室内空气更安全|Kaleigh Rogers (kaleigh.rogers@fivethirtyeight.com) | 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 从更广泛的意义上解释，这句话失去了意义:什么构成了现实主义的必要门槛? 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 在他从黑暗走向荣耀之前还有最后一课要学。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 周一，她量了体温，发现体温略高至99.5，刚好低于担忧的阈值。 埃博拉护士像士兵一样勇敢|迈克尔·戴利| 2014年10月17日|每日野兽 
 那一年是我跨过门槛，成为合作者的第一年。 《少年时代》男星Ellar Coltrane:一个惊人的处子秀，12年的成就|Kevin Fallon | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 一旦我们体内的渗透压达到阈值，它就会触发我们的大脑，让我们喝水。 当食盐变成毒药|罗素·桑德斯| 2014年6月20日|每日野兽 
 就在这时，门被猛地打开了，戈登夫人出现在门槛上，一位先生跟在她身后。 信心|亨利·詹姆斯 
 正在沉思中，地牢的门开了，圣克鲁斯本人出现在门口。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 她轻轻跨过图书室门槛的那最后一刻，可以说是青春陶醉的高潮。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在开门之前，我在门口停了下来，透过木板传来的响亮的喃喃声把我误导了。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 她知道他已经猜到了她回来时最害怕的一件事——再跨进她自己房间的门槛。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊